有無人開發過hyperledger/r3 corda嘅Dapp? 有無興趣一齊搞project?

如題，TG:dennisgg。

［置頂］九月九日葵涌人鏈和你拖
誠邀所有在校生 舊生 街坊支持

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

推